[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [241] 秘石神秘失蹤事件

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

lm

電腦冇啦啦重新開機 慢咗

要發力清埋分身event先

Mikon

有冇大佬可以借隻B叔黎過魔神王

我決定再相信一次大河內一樓

終於放工

女帝老公參上！

新手留名

Aeon日航萬事達卡

非洲貞德教徒留名

眼殘

扶清介紹個關會唔會太正

有冇巴打可以介紹刷邊關會多紅槍石

有風未啊

曜日

星期日有

今日 槍修練場

係WOR 唔記得今日有修練場 THX巴打爆果刷先

留名

上半好撚垃圾 都係唔清算

比人del 左fd

放心唔係我del

好悶

狠下心del左鐵丁

有冇人加我好友

added

953,210,393
留名待add 求carry

為師手上最強的英靈是伊絲塔喲

雪ノ下 added

Methlilith?

伊絲塔有梅林輔勁d

Set圖真係好正

反咸力留名

神父有位可以加?

新人留名

就快

Master與Servant具有相同的本質，可以召喚出正面Servant的也只有正面的Master。

今次活動話左比大家知 凜G=智障

你叫綺仔點兜

仲未跌禮裝

屌你老母 25仔

平時我刷完一張再慢慢打通常都會跌多一兩張 今次一張都冇 我覺得真係有調過

我好撚想笑呀

鐵J係唔係有咩事玩唔到 7日唔ON....

士郎 神父 紅a 凜g都係on9

ME笑到GAPGAP聲

上到40000
返去打返龍牙算

50粒金果45石影都無

神父成日自己挖個坑俾自己踩

神父想令大家開心下姐

多謝神父提供笑話

我立即屌佢老母

唔好咁啦神父，公司啲人以為我痴左線

屌你地老母

月姬又係得兩頁仔?

堆外傳小說好想追翻黎睇 但除左fsf其他好少漢化咁好似

正經小小得唔得

邊個apps

咁洗唔洗我拍條片同你詳細介紹下堆外傳講咩
廣東話識唔識聽

就係想睇蒼銀

神父用咩app睇輕小說

DMZJ

入黎見到po頭banner有4個pool 就唔係幾開胃

舊時就輕之文庫
依家菠蘿bell

美海已經睇左

得返40果
派幾多嘔返幾多俾佢

點解可以仲有咁多

新po 留名

你即刻同我收聲

點解爆到咁都仲有40個

本身計劃留返D果allin打box

想問下除左gamewith
仲有邊到有得腸servant既評分

大把貨

終於出禮裝
最後一粒果 最後一場

你都要死

仲有咁多

呢張禮 唔值得突爆

典解我同台主差唔多抽咁多
佢D金果多咁多

你收聲啦

用彩果咪得囉

依家有位唔笑佢 下次唔知等幾時

你想我拎邊張沙煩/裝黎笑你呀

本GUDA漫畫到左
可能重溫一次邊幾集好改

布姐

下次就抽佢出黎,5星仲差7隻

賣果 1石3粒 pm

D人究竟有無打過活動

自然回體夠清

真

我之前就係因為追level同刷石升技
派幾多食幾多唔留過夜

ザビ幾型

事實 未完race自然回體已經齊晒料🤷🏻‍♀️

等box係好，但我寧願早d升技好過 ，又唔肯定佢會再出無限box

根據今年咸片撚狗既手段，無限box接近0

用開彩果

完左夏日pool先用彩果

翻唔到轉頭

爆果=快D換哂料養生
無聊個時我都食過1 2粒既
我升技就好順其自然 有料就升 冇就等活動

彩果留比box抽,用晒金果先啪

第三張圖係查理大帝?

把劍有d醜

金果係ccc清左袋啦

魔神柱size

本來ccc係送lip,抽melt, boss係大型亡靈
開始fgo開發果陣都淨係請wada畫左佢2個
蘑菇強烈請求下變送BB(wada急趕工), 抽melt + lip
又因為呢個event大, 想個boss係角色,
而造角色模嘅cost同出隻新沙煩係一樣咁濟, 所以索性做沙煩
結果就拖埋殺生院出黎

明明開ser解包就有晒bb同sakuraV,
如果蘑菇所言屬實,即係有可能部份未實初期解包角到宜家都有立繪

sakuraV係咩黎？

由BB而生嘅5個ALTER EGO
MELT同LIP就係其中2個,想知淨低3個就去睇CCC MATERIAL

草圖果d sakuraV
可能又執少少

我要雪山櫻呀 你明唔明呀

我要齊衛宮家呀屌你
老豆老母2個仔2個妹衛宮太太R,連食客都有
仲差個仔同衛宮太太S呀

張秀文

暫時齊左4隻山翁 希望唔好咁快破處

有冇人可以PO多次果SET圖條LINK 想笑下

不了 無錢

咸川比巨頭訓話片段流出

就咁?? 無配件? HEA左D

IOS更緊 睇下點

全世界都蝦尼托

一隻膠你想有幾多配件

至少都叫有杯馬天尼咁上下姐
我意思係佢只得隻人仔 好清寡

小剛, 你睇下你係監獄塔做D咩

扎比子

你諗多左啦清

要求新增英靈扎比子

不得鳥

走左去睇曬來自深淵漫畫

唔怪得咁多人屌黎明卿

純粹係熱愛人體實驗既瘋狂科學家 同埋唔當人係人啫

今個EVENT最好出係秘石

硬左。。。。

父愛如山哦

武藏單體劍
金凜單體槍

perfect 就係差三騎單體寶

伊莉雅都係單體 你升藏藏藏都唔抽佢😭

伊莉雅單體術

黎明係一位對探索深淵好大貢獻既人
佢深愛著每一位孩子，總是帶著孩子一起去冒險，他創造了毛毛卿這個偉大的生命，間接令大家認識勃起卿是非常容易勃起的

我有上等武將溶解莉莉絲一挑三足矣
伊莉雅我只可觀看 不可褻玩

一張圖講晒

山翁係第三行血即死咗牛

你呢世既抽蛋運已經用完了

今次活動又悶又糞

重未刷到禮裝啊屌

我刷咗百幾場先出得一張

今日訓醒就由零開始刷part2

刷哂D料就唔想刷
金狗都廢事換

神父又撚狗

諗通 為左睇輕小說 決定學日文

Part 2 90%挖洞 認真當玩家係狗

G持

55

想問問你game 名係咩？尋晚瞓前手快想拒絕d invite 但係喺friend list個page撳錯delete 咗唔知邊個

金凜又幾時單體槍 點睇都跟凜g

ff都唔俾牙

weak

我個預感好準

雲加輸到傻左?
咁樣賣人法既

就黎執笠

食左50銀果都重未禮裝

順其自然

呢幾日玩小圓多過fgo

呢句廢話我10年前已經同自己講過 最後都係半桶水等翻譯好過😂

無人翻譯就要靠自己架啦

Part 1個大集合都係食咒過左

終於知道點解咁多人刷唔到禮裝

牙銀

SLEEP

越睇越覺得雙馬尾既尼6最cute

各有各好
NERO IS THE BEST

同好

雙馬尾第一人係凜

係尼祿已經夠

到底係邊個呢

Part 2易刷好多

聽日約左人睇銀魂劇場版

2部高難度係咪拉人地隻山翁加3令咒就OK?

自己打贏凛,拉隻山翁solo

csor一吉,山翁單挑

交響詩篇新劇場版首歌

出左第一集?

好似係電台現場唱

成粒鐘都無人推

weak哂

烏鴉坐飛機

悶死左

終於換晒活動啲料
應該繼續打活動刷錢+料
定係推主線 依家完左第一章only

真係好悶

e家就刷錢+料, 通常開新章都會有主線體力半減, 到時再衝主線

見到依家都有個咩減半一年以上

主線唔洗急住打除非你諗住活動完之前過終章
唔係既話等練好左d角先仲好
反而依家活動d關秘石同金素材掉落率唔錯值得farm下

bones好似淨係做交響詩篇咁既

因為學妹得30lv無得拎出黎用 想打主線打到有80lv咁
咁下次活動高難度都多隻野用下

咁起碼要打完第6章
第6章有幾關唔易最好升下d角先或者搵到人借某幾隻岩打既角黎用

都聽聞過

正

理事長巴打可唔可以掛隻山翁出來

早

In 屌神父 得五星/禮裝 i trust

正統続編はまた別に構想中だとか。
後はアニメのEXTRAがEXTRAの最後を飾る物になるとか、
EXシリーズは今後も続いていくといった話も…

唔係話去到終局之前全部永久半減？

養生期

唔記得, 一早過哂主線

啱啱開始玩應該抽邊個

好想由朝到晚都好似樹熊咁攬住C狐bb

我想一次過攬實黑白貞

(新手）想問下對上次出黑貞同沖田係幾時既事

沖田係維新 黑貞7定800萬 好似係

冇人理我

黑貞上年10月，沖田今年4月左右

應該即刻DEL game

維新唔係淨抽土方咩

點解要咁絕情呀你

姐係黑貞好似無復刻過
等緊是但一個復刻就買石頭號瘋狂抽

本能寺->維新
l

復左啦

抽鐘意既角優先
睇強度既話抽左尼祿信長同奶光先
有石餘再諗追黑呆

舊無復既得2隻
X同布姐

太耐無玩 時間線好亂
黎緊邊隻最有機會復刻

過左了 thanks

X

好 唔該曬

追到媽媽前應該會中埋黑呆

信長同奶光如果抽唔到係咪好大件事

唔係 3星都夠爆機

基本上冇咩邊隻角抽唔到會大件事
一切都係睇愛

得尼祿得天下

呢句真

伊莉雅pool出左尼托 嬲到

係咪俾FBI攔截咗

今日應該大把風

風起未？

叫你Del驚既巴打係為你好
如果決心落坑就記得買石頭號起手

悶死，快點

求其整個qp半體啦🚬

差咁撚遠

1000萬DL佢醒定D啊

想做本書

諗多左啦
今日嘅風得TM Ace咋

Extella 2嘅風係咪完咗

本來監獄塔篇漫畫有成78頁

好想搵女女玩今年哈囉威

PTGF

開住FGO

變咗唔止兩份錢

佢地唔識叫

好想俾女女抆衫尾

成班現充
萬聖節緊係同老婆一齊刷fgo

一諗到萬聖節又要對住龍娘就頭痛

又黎

換下人啦好嗎

今年係女帝

有邊隻係女又夠血腥先

燈到2046都未出

萬聖個劇情我寫架 今年係龍娘送+凜b抽

信多你一次

龍娘不了
送卡米拉啦好無

送奶光好無

醒未

茄子龍娘

未 俾我發多陣夢先

2個活動仲未出禮裝

Tamamo 呢

又到好悶既長草期, 次次呢個時侯都想斬纜

扑暈自己

太棒了,獵人終於休刊了
世界又回復正常了

一早棄咗

今次過唔過到10話

突？

10話剛剛好
今年內還會出多一集,太棒了

屌你老母

依張唔算好勁，印象中

U太WEAK

海鮮網

BB【評価：9.5→10】
・スキル1の4T任意回復の有用さ
・高回転の宝具で味方にNPを付与できる
・スタンと自己改造も優秀

ライダー金時【評価：9.5→9.0】
・基本性能は非常に優秀
・高難度や唯一性で見ると一段劣る
・周回やイベクエなどで強力なことには変わりない

水着頼光【評価：9.5】
・高性能なスキル群
・スター獲得効果のある宝具
・からの星集中＆クリアップで殴れる
・高難度クエで有用な弱化解除(任意付与)
・攻撃偏重で耐久面は厳し目

水着エレナ【評価：7.5】
・全体にNP20%を付与できる
・与ダメージUPは一部クエで超有用
・アーツアップで周回の火力も十分
・チャージ減と弱化無効で高難易度の適正アリ

唔知有冇人問過
請問隻四星R凜係咪要打埋個尼祿樣果個大監獄篇先轉做正式加入

其實海鮮網嘅野唔洗貼出黎
呢度都無乜邊幾個人係會在意

九月 靜過鬼

打哂兩篇先加入

七月重講鬼

在意既一早睇左
依到d好惡既老屎忽又咩都抽

係

我=最中立評分

人唔笑

張伯倫走唔到下場又要正選了

垃圾驚跌到第四了...

Thanks 武田巴、果仁巴

快撚d死去利記

悶既大家可以玩住白貓先

寶五左先開始計分

冇得踢中場中唔去了

今年d活動垃圾到 復刻復刻復刻 得CCC高質

維新都悶到七彩

快D出女帝啦
我已經準備好cosplay 了

人唔笑，狗都吠

CCC個玩法幾正
解任務 又有日期限制

得咁少英評條毛咩

空境黎

CCC式farm得叫輕鬆

隻驚次次都有得同d勁ip合作

望完留言都知咩事

假貓

d活動垃唔垃圾都算
我整係想要新活動新沙凡,唔想不斷復刻

每年都復刻之前個D既話
真係有排煩

我淨係想抽到5星

卡西姆

美海好X大件腩...

萬聖15 16 17

依家我已經係打緊錢關
早幾日仲諗住唔換膠
結果都係換晒

蒼銀有野發表

剎那lockon

廣播劇黎 好似？

又有香菜隻臭雞

咁我先囉

由AP開始播就講緊蒼銀出廣播劇

ZERO都係由廣播劇->動畫

係咪時空錯亂
明明神父話要等香菜配一隻沙凡，仲一定會抽

終於跌啦

右，女梅林???

邊個咁大整估

柒到

睇唔明 做咩

女梅林都冇樣出
呢個係愛歌黎

BTW

強烈建議所有人都要睇蒼銀 SF

愛歌 乜水黎架？

人類惡

Guda子同愛歌最後會決戰

咁撚勁

決戰?
點睇都係GUDA子贏

FF姐 Guda算係作品外嘅能力啦
單計實力愛歌會輸俾邊個

小剛正仆街

同感

黃毛小綱

又豬

Extella個風幾點吹到

Beast VI 無論L R都要打架啦，我地點都贏

吉姆..

風呢？？

月豬課金會戰勝一切

繼續吹......

有風未？

咩黎？

都係睇到時有咩人幫手

用魔法石

瞓醒見到蒼銀出新野

萌新終於爆主線 b叔強無敵

舊劍，一定係舊劍，到時唔知會解到幾多封印
佢都係因為要打B6先比女梅林踢出avalon

3d模好似靚左

終於放棄psv?

一定要出係switch

出咩買咩

神父隻凜打奇奇神酒果關幾好用

劍石真係幾好出

無風好焗

唔好psv就夠

今日一陣應該有啦 個活動聽日就熄燈

9月1牙

想問拉二 同 槍奶光既升技次序係點

101010 101010

差唔多啦

唔計剋職 有邊隻4星唔洗buff
一下寶具就清到尾關種火

肯娘就嚟絆十要搵人入替

蘭仔

1星最速傳說升左未

得40幾萬QP

咁你咩鳩都升唔到架啦

要慢慢逐招技升

會然言峰綺禮明明話想要香菜

好似GOOGLE都仲有啲料搵

貓貓

用開paul
蘭仔 ?

d1星戰神都滿晒絆？
血斧同斯巴達都清到架喎

狂蘭？？

有話過唔要咩

風

茶茶?

悶

J下我

槍奶光2->3->1

求作業用播歌台

但你話人係雞喎清

今日天氣咁熱....一時比個太陽曬昏左頭腦姐.....

風 好大風

有野DOWN

乜9 pool黎

ご利用いただきありがとうございます。
「Fate/Grand Order」運営チームです。

下記日程にて、ゲームアップデートを行いました。
なお、今回のゲームアップデートにアプリケーションの更新は含まれません。

アップデート直後はアクセス集中が予想されるため、ゲームの動作が遅く感じる場合がございます。
誠にお手数ですが、その際には暫く時間をおいてお試しくださいますようお願いいたします。

■対応日時
2017年8月30日(水) 18:00

■対応内容
▼ゲームの更新
1.フリークエスト初回クリア＆亜種特異点のメインクエストAP消費1/2キャンペーンの開始
2.聖晶石召喚(期間限定)「クラス別ピックアップ召喚(日替り)」の開始
3.一部サーヴァントのボイスリストの更新

▼不具合の修正
1.一部サーヴァントの宝具演出時に、バトルキャラのグラフィックが正常に表示されない場合がある不具合を修正
※対象のサーヴァントは以下となります。
・フランケンシュタイン(セイバー)
2.サーヴァント詳細画面において、一部サーヴァントのバトルキャラのグラフィックが正常に表示されない場合がある不具合を修正
※対象のサーヴァントは以下となります。
・イシュタル(ライダー)
3.バトルにおいて、一部サーヴァントがエクストラアタックを行った際に、バトルキャラの挙動が意図しない動作となる場合がある不具合を修正
※対象のサーヴァントは以下となります。
・ニトクリス(アサシン)
4.バトルにおいて、一部サーヴァントが攻撃を行った際に、バトルキャラの挙動が意図しない動作となる場合がある不具合を修正
※対象のサーヴァントは以下となります。
・沖田総司
5.一部クエストにおいて、一部サーヴァントが宝具を使用した際に、宝具演出が正常に表示されない場合がある不具合を修正
※対象のサーヴァントは以下となります。
・アルトリア･ペンドラゴン〔オルタ〕(ライダー)
・鈴鹿御前
・ネロ･クラウディウス(キャスター)
・フランケンシュタイン(セイバー)
※対象のクエストは以下となります。
・第三特異点 メインクエスト
・第七特異点 フリークエスト
・期間限定イベント「デスジェイル･サマーエスケイプ ～罪と絶望のメイヴ大監獄2017～」 高難易度クエスト
6.一部サーヴァントにおいて、攻撃中のNPの獲得量が正常に表示されない場合がある不具合を修正
※表示のみの不具合で、NPの獲得量に影響はございません。
※対象のサーヴァントは以下となります。
・オジマンディアス
7.バトルにおいて、一部サーヴァントが宝具を使用した際に、宝具演出が正常に表示されない場合がある不具合を修正
※対象のサーヴァントは以下となります。
・エレナ･ブラヴァツキー(アーチャー)
8.一部グラフィックの表示不具合を修正
9.一部テキストの誤字脱字を修正

反咸了

打風

想抽黑傻

咸川比神父屌

又亞種特異點半減
劍豪睇黎真係9月

又職日替pick up?

亂來pool

有半個月養生

垃圾POOL

好彩唔係1000萬活動姐

又嚟

好囉好囉
垃圾驚養生

又係故事pool 不了

Hea撚到

又呃傻仔 睇下今次有邊個傻仔抽

亞種I/II半體完應該三啦掛

好波養生，可以俾銀包休養下

All in貞德

啱啱入坑
有冇巴打好友有空位可加

支持

9月6實有新野開架喎

咁益神父?

啱
講多兩句

瞓得 1000萬DL先叫醒我

已齊，不抽了

個pool咁正

本來諗住無風就9月1追illya 而家睇怕都要忍到六號

5個特別Pool + 一個常駐

咸川好等錢洗?

淨係差bitch同1001，慳返啖氣好過

好多都未有，但唔想抽雜pool
比較想要c狐 白槍 黑狗

福袋class pool就話j到出血姐😭

神父五寶小莫，機會黎啦

等抽x, 日替pool, 不了

抽隻奴隸王黎J下

咦，係喎.....

又黎撚狗pool

得茶茶唔洗buff？
想練下Paul 茶茶寶具太長了

不了

見一個愛一個

留精不留情既神父

唔係呢個意思 係打算停手 唔課住

sorry 唔齊 無特拉斯
但唔會抽佢

唔係特斯拉咩

無所謂啦，無讀物理唔識佢

我屌你老母 我八月月頭抽
莫子同特斯拉一個pool 結果係抽中特斯拉
我已經灰足成個月 對抽卡已經再冇乜熱誠

No money no pool

唔buff都清到尾關個隻金手咩
用緊paul唔buff連前面啲金手未必清到

要開一隻1技 咁就兩隻paul同血斧都清到

但你夏日課金抽得好開心...

起碼成個星期養生，大家繼續努力

有無唔係🐼版

神父會唔會寶五武藏

神父:今個月唔課啦

為表反咸 決定今個月做無課清泉

咁的而且確paul開埋技都刷得幾快所以一直用緊

今個月仲有兩日

撚有錢

summer就完 唔好手軟

信住先

今個月

後日拎埋5條符射埋佢

新玩左一個禮拜左右，做無課玩家
求各巴絲比我做大腿
317593763

唔想益神父

石頭ac起手定從0開始？

神父
全零開game

我load link好慢 所以多數開apps睇

風呢

術Pool有黑肉不了

吹完
大交合話3號都冇 聽日照常番工

呢個game 3石一抽 30石十抽
課金既話 650$左右先16x粒石
所以建議你為左有個好既開頭
上淘寶買個一開始有900石既ac起手
大概十二三蚊左右

而家起手都冇乜野好抽啦

浮遊劍

唔係有個Class pool咩

成6個pool都話無野抽

等九月五號狂pool 六號抽劍pool
抽隻黑狗對新手黎講已經輕鬆好多啦
行翻我入坑條路 先抽隻黑狗 再抽隻莫

求其啦
刷左幾次開局之後一次出四隻四星(玉藻貓聖女Rider雙性Saber同隻偶像槍)
第一次十連出埋源老母槍，唔開過喇

之後無得200石寶五lilith 行唔到落去 棄驚

就黎個pool冇梅毒黑貞抽都叫垃圾

想要白貞

任抽架wo

其實幾時起手先叫好時機🤔

升到成12蚊

比你估到就唔係FGO

唔好起手最好

你竟然無

我想要信長 archer果隻

正月無得輸

你都有玩

應該唔會再有

隻隻都想要

3萬5 coin了...仲未突到

未射錯過 南丁就射到黃埋

換一隻OK

邊有隻隻 屌你
恰陣先 屌屌屌屌你

結果連熟人都唔想理我

我都想要隻丁

開ser M奴月豬

買咗個諸葛亮初始號
有冇巴打加好友
040,217,435

贏唔到個種火耀日

你係起手就唔洗尼咁多，買多幾個石ac，抽夏日pool 1抽尼祿
中左之後報一報淨幾多石再決定抽乜野

FQ半減 只限首通 有冇咁小器呀

大把未郁過，清左新宿同地底先

我打得一半不夜城

弓手信長已經係好多人嘅形狀

fq除左之前話可以刷奇奇神酒個關之外其他都冇打過

好想要乳上 但係其他兩隻5星槍已經有

我有媽媽就夠，但我想升寶

已經唔想再洗ac

追寶果陣中左槍大公

我無刷首抽咪又咁玩

個陣又唔抽?

新手無孔明應唔應該過幾日all in caster pick搏返隻

而家有得買石ac不知幾爽
開服首抽好似地獄咁

你當我無課到？
btw隻弓手寶2咗

無孔明想抽日替

我首抽大家姐+ 飛哥咪又咁玩

咁仲唔抽

2隻4星story限槍

孔呢d平時抽都會亂入啦

貞梅=高級爆機
明狗=普通爆機

自從睇咗和泉本C92後 就好想要乳上同乳下

仲以為講緊島崎信長隻Archer添

回收番D石先

我都想抽乳下

點解阿爆可以咁撚型
動畫化既話stella配埋ヒカリ個類歌又可以變神回

慘 你槍呢次抽成點?

抽左一隻 就好易會有第二 第三隻
升寶不了

我驚你5005

好毒

說好的金強巴召喚
留個tg 遲下約交收本書
thx

之前用個分身抽普通池諗住試下運
1001左

求本子名

蒼銀小說係咪出哂
上次好似睇到第四本

完左啦

舊劍最後開晒外掛

外掛王

舊劍真係好型 (非gay)

痴線，pool5

？

唔要白貞啊

dllm

想抽黑狗

有五星版抱歉哥- 亞瑟 ， 恩 都,或者 個池得jack子，白貞

都可以放棄

好想要黑狗同乳上 清fq拎石搏下槍pool狂pool 唔中就算

課課佢啦

抽完水著冇晒彈藥

都就到月頭啦

摸撫摸撫

1000萬同劍豪都黎緊
有彈藥都唔射落職pool啦

好似多左個人咁既...

唔係1001 依個pool真係可以玩allin

比番story pool限職福袋我好過

要抽都唔係咁抽啦 冇必中5星都唔想理

寶1

Aniplex+啲pvc有無試過再販，
想買隻2016年頭出既兩儀式pvc，
但只係見到amazon jp賣緊17400yen(訂價係12960)一隻。
問過信和啲鋪又話無。

Glory Days

You know we are free, so fly with me
ここじゃない未来まで
We'll reach our dreams though the haze
摑み取れこの手に Glory Days

Wow Wow Wow Wow

なんで自分が何の為に背負いたくない期待を
何度背負って何度逃げて分かり始めていた
言い訳がまた上手くなってく理由の
言い訳はもうきっと出来ない

You know we are free, so fly with me
ここじゃない未来まで
We'll reach our dreams though the haze
摑み取れこの手に Glory Days
One day we will see, we're meant to be
もう今迷わない
We'll rise to shine and feel the praise
駆け抜けろ僕らのGlory Days

Wow Wow Wow Wow

全部時代のせいにしても重い気分晴れなくて
全部人のせいにしても涙止まらなくて
自分らしさは鏡に映らない背中に出るものだから
君がそばでずっと僕がどんな馬鹿かって教えてくれよ
明日さえ何も見えないのは今が 輝いて眩しいせいさ

You know we are free, so fly with me
ここじゃない未来まで
We'll reach our dreams though the haze
摑み取れこの手に Glory Days
One day we will see, we're meant to be
もう今迷わない
We'll rise to shine and feel the praise
これからが僕らのGlory Days

正しい答えはどこにもないくせに
複雑な問題はどこかでまだ生まれて
だけどまだそれを解くヒントはほら溢れて(い)る
あの笑顔あの言葉胸に刻んでる

You have reached my heart in many ways
伸ばしたその手の
One day we'll see, we're meant to be
ほんの少し先に Glory Days
You know we are free, so fly with me
ここじゃない未来まで
We'll reach our dreams though the haze
摑み取れこの手に Glory Days
One day we will see, we're meant to be
もう今迷わない
We'll rise to shine and feel the praise
駆け抜けろ僕らのGlory Days

Wow Wow Wow Wow

唔想俾佢伏我張C狐bb

好少再版

快D課返幾PACK抽啦 唔係又要等一年架啦(如果想升寶)

聽講Aimer武道館唱左HF劇場版主題曲

Breaking: Arsenal to hold emergency board meeting regarding the managerial position of Arsene Wenger. Stan Kroenke reportedly unhappy about the negativity surrounding the club and could fire Wenger if situation doesn't improve.

聽日攞埋啲餅卡抽先

陸服fgo收皮未??

帥位不動如山
不動卿—雲加

明明係GUDA子打爆伯爵GE, 點解會變左做南丁

套野既南丁畫到好淫

之前比小剛渣奶

條友畫開哥布林殺手 佢畫女女比人侵犯最拿手

點解我搵唔到

聽日figma 白貞收訂了

點解會渣過粒波既？

原來1.5章free quest已經減緊半ap

拎完石就無得減

攢石拼水黑呆

仲諗緊繼續EVENT打技石定開工清FQ

咁就已經夠打, 1.5章我只係拎左一粒FQ石ONLY, 佢終於出半減比我拎石
不過6, 7章幾時先出FQ半減比我拎石.....

加油

多謝有加的巴打們

貼多次個ID出黎

相良宗介巴打麻煩見字加一加我好友
今朝鏟左你
780,141,176

4萬coin了......仲未見到

一樣重未有
不過已經冇刷了
完全曬鳩我蘋果

317593763

咁起手,我怕你後悔咋
都係買多幾個石AC啦

起碼有qp喂2 3隻

鐵J巴係咪棄左驚

救命啊 重未出禮裝

我都未出
不過真係刷到好悶, 所以停左

D渠蓋好好出

已經當左40AP打QP+蓋+骨+狂石

玩得就唔後悔架喇

914 721 093 3個位 長玩既加

已經唔記得上次見到跌禮裝既彩光係幾時......

總覺得唔突返一張個活動都唔算圓滿結束
就好似寶4活動角一樣

Elaa added

ルナ added

寶5你有能力實100%打到

依d玩掉率就難講

所以一日跌唔到裝, 我一張都唔會換
突唔爆既話我寧願唔要
雖然活動下半場張裝係好正

遠古時代既第一次萬聖太太搞到要係鬼佬網搞睇封包(個時仲算簡單)
入場無即走......

寶5有石有咒有大腿都過到，跌裝你非洲人就冇野幫到你

文西ADDED

我有幾隻柒到比人收番

見你alter rider寶五可唔可以請教下點用

674,132,043 2個位
add左留名

chun added

巴打好多2030

得番200QP

darkmagicman加左

老死都換1,2張啦
咁你下年就唔使運都換得爆

放棄左 唔出就唔出

I am the bone of my sword...

都係上buff開寶具姐

シノン ａｄｄｅｄ～

唔見WO巴打

-6中 想要寶石翁多D

點都換1張先

唔係下年復刻又要刷

奶左啦

EXTELLA LINK好似係外傳,之後再出先係EXTELLA 2

Arrrrrrrrr

有得訓
之前仲有2萬幾coin換左QP升技

原來你而家先出

142,065,577
新手求carry

cool

加加埋成4萬幾coin

我以為你咁快就唔玩

屌你原來轉ac
報fbi拉鳩你架

新手想add兩個朋友仔還運

279,544,402

請問各位大佬
貞德勁左係邊？

絕對領域！

sl1400 added

希志Added

靚女

過膝襪真係冇得輸

咸川肯死未, 出埋d 垃圾pool 撚狗

btw有冇tg group？

希望蘑菇執行家法教訓咸川

你當係extella ccc 咁睇件事就fit 晒

全game最強坦

C4=solution added

新手玩左個月無乜fd求carry
696 119 550

有尼祿就買買買架啦

小薯招fd子

20個位

唔該各位巴打

784,295,523

d 3D希望真係會好返d

咁你都好難走得甩, ex 系列嘅主角

佢幾時有逃避過

好似好左好多

仲有十幾個位 求大神carry

課少兩三pack都夠做

想問下會唔會tg/line group方便討論？

又錯失左個機會

無野討論
上黎圍威喂 屌咸川同神父就

搞小圈子 好呀

貞德依家打高難度 唔會廢過梅林

咁又吹得太勁 梅林>all

洗唔洗升技

咁好啦

兩隻白貞有咩關打唔到

分別2種過關方法

grand caster merlin

齋討論高難度唔算吹大啦 之前有d關AI傾向打法師 仲要暴擊

一關40round不是夢

:3

我想睇埋TAMAMO既模組靚左幾多

新手求好友

曲線曬

：3

有黑貞

橙啦

招友 長玩
986 822 583

無曲線 新人報到 呢到有咩要注意

會員大賓西 比你id我add你

買左隻咩AC

加完先發現原來一早加咗
仲想話做乜又係4xlv大公

神父又幾時開始吹奏黑貞

普通野 唔係課長LEVEL
玩住先

唔係咁都曬到你下話

保護伊莉亞？ 不了

加完上面一堆都仲有一兩個位
325052629
正路唔係兩日前都唔會del

mofumofu

曬到我啊

新野?

一開始無買石account真係覺得好撚蝕

唔好意思呀巴打
唔係幾想升佢住

對上次十抽保底中一隻5星係幾時既事

上個月

開ser玩家表示 唔知蝕個位係邊

刷劍石刷到支力

查理曼就咁睇圖好弱雞
不過呢啲出名皇帝十成有三四個痴線寶具

隻隻都寶5, 走啦

咁多人add frd我又add先
小薯求各位大佬add 爆fd list

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
突唔爆呀！！！

咁大獲 平均幾耐會有一次

海豹嚟 天草認證

出現鳥

非洲人求認證

點解我睇咗咁多年niconico，依家先知有呢啲神app…
官方app簡直係垃圾

但係FGO成日無啦啦自己熄咗背景/pop up player，好鬼煩

突然咁多人求友
真•新人求各巴絲add（勁人/新玩都得）
317593763
而家仲有大把位

我=新手 我>先至有資格共享新手榮耀

X 見到會屌晒鬼

唔係改圖 ？

職pool

我想問B叔定土方勁d
同埋小黑定金閃閃勁d

agger

B叔 金閃閃

b叔用人地隻就夠

其實蝕乜野諗極都諗唔明

土方得大大力打一下 又要控血
B叔連魔神王都單挑到 你話呢
小黑老金一個紅卡全體一個藍卡單體 唔識答

得新年同周年先有 即係半年一次

蝕果同石

屌 個劍pool半日都冇就轉左弓pool
wtf

聽人講 小黑=弓傻平民版
好似好把炮咁

石最多7/800都無咩所謂
啲果就真係..

得果兩行半

把到仆街
仲係人人寶五

可能講緊角色掛, 大部份廚角pick up 先出仲要1%
咁係淘寶買個齊角ac 咪慳番好多錢囉

btw 是撚但啦

你講你呀？屌台主又講乜撚開ser玩家

神父有無交待過實情meltlilith抽咗幾多

咁金閃閃呢

200石

屌台主搞到我以為佢講開ser玩家，咁開ser玩家係收足石果冇野蝕架嘛

咁睇唔開呀

跟設定

一周年入無咗成年石

巴打你頭先是躁帶ADD我？
你是咪打錯左ID
無人帶ADD我BO

公開處刑：3

5星得2隻寶5咋嘛，我又唔係銀時

第一次課金既人你覺得落手幾多

百幾日唔收石信都有300幾
如果一年加埋開ser初頭死ser嘅石咪無咗成1000石

自己唔睇清楚就屌我

咁升寶3泳衣黑傻定船長定征服王

抽得到先得架, 又無千里眼EX 點知佢1周年改3石1抽
買個ac 多幾隻9分廚角已經抵過你收1年石啦應該

船長

反正無課，當玩運game

但咁喎 我地一開始4石一抽喎

大把人一開始都係咁諗

我都冇買石帳起手 但玩耐左就唔捨得棄

頂得住唔課至好

柒在我玩咗一個月就課呢

無事的

諗到課完仲比狗撚真係會好撚唔忿氣

要增加投入感...點都要課一次半次

黑傻咁廢咩 ？

覺得至少都應該課福袋

福袋至少都課個啦

有個寶5 泳裝尼綠要唔要
送比你

招友 長玩 20位
986 822 583

船長太好用啫
我到依家都唔知saberider點用

靈4, 完

有咩data咁勁

好用啊 邊到話廢 _ _ _?

丁？
AOE又好單體5星Rider太多勁人

我盲撚咗啊屌你

起手慳3000喎

福袋係must啦

見到本命角出又要課...
玩得fgo都會有一兩隻特別鍾意架啦
不過追寶真係唔好諗...深淵黎

咁船長好用係邊
新手乜都唔識

不嬲追寶係有錢人先玩

太遲啦
玩咗成年先換acc咩
反正我唔係追強角

我隻黑傻都係追奶光追返黎 不過係自己犯賤冇等單PICKUP

係啊
8pack抽武藏得寶一

自叉50
一技buff幾高下
NP回轉快 爆一爆又滿
寶具又出星

技三NP出星，寶具迴轉快
技一全體加傷
咁都唔勁 ?
同埋黑傻單體好難比
聖誕黑傻四星同五星冇得比，尤其前者易黃咁多

你覺得船長唔勁係因為騎五星有兩隻怪物

本命 聲優 同圖
好老實 都係呃自己去抽既藉口 其實隻隻🐷都係夢子求中同唔中既刺激😎同埋之後既疊馬feel

所以我成日會掃下自己朋友sup list睇下邊個唔聲唔聲掛d五寶出黎...齋望下都開心
我果陣追弓凜 13pack先寶五到
中間夾左一堆九唔搭八既野

羽蛇神同法老 ？

刺激感真係講得冇錯

地上に (ry

就算個POOL冇咩真係自己想要既都好撚想抽

係
不過佢地都係單體寶

其實泳裝黑傻其實唔廢
武則天綠放+攻-怪防
再放寶具可以一戰

當然都係個句
同梅林比咪算數

唔廢呀
不過綠寶冇咩人權+羽蛇拉二太強咁解

芽亞里就唔同 相信自己一定贏

黑傻寶3都抽唔到奶光

泳裝黑傻好野黎

雪ノ下 added

我都係新手

咁你就過份喇

成車寶五綠卡打手等緊綠sup顯靈

張卡同招寶具已經值得用

型到核爆

聽日就9月
有幾多個會賭埋五張投胎券

泳裝黑呆唔差喎 兩個廚放1個係全體 仲有加攻 減cd 係冇np技啫

莉莉絲自己都夠大大力啦
你自己都有隻寶五

我會讀NOBU

我日日都有睇神父有沒唔聲唔聲抽到寶五
等緊神父再次顯現奇蹟

賭尼祿pool黑肉
想要一隻 寶2到尼祿更佳

我淨係知神父唔聲唔聲又提莉莉絲

冇話過差
不過果兩隻明顯勁過佢囉
有啲人好兩極，見到呢啲係費事理
佢地唔明咩叫好同更好

莉莉絲收藏用，同升佢好晒料

雪ノ下 added

多謝巴打carry

真新人加一，星added

見到好多人已經對聽日投胎券充滿幻想

神父:

冇幻想好快跳ifc

我覺得sup出係Rider度已經係整估人

一隻頂三職
d技又夠進取 回避加星星加攻
根本唔貪心根本可以解決一半難關

宜家騎5星係魔境黎
一發大炮老征
打男人功能角bitch
呢2隻都仲叫正常
高np回轉船長
全能打手拉2羽蛇
唔係非常突出嘅騎5星都一定會比佢地比下去

伊莉雅會唔會出新pool

唔好針對我好冇
我都想過翻個正常人生活討論下角色姐

把聲唔係子安嘅話一定頂唔順

會 收島風

殺有jack 騎有拉2, 術有尼祿
佢出場機會係0

月球的五星騎都是怪物

唔講唔知船長咁好用

但其實5星Rider都冇幾多隻
好似出不夜術之前 5星術無廢角咁

賭媽媽同海倫娜

就係留咗400幾石抽佢

唔小心㩒左回覆
之前仲on99去左升泳莫，船長應該升咩技升

抽你水是fgo po日常

比較差咪藏藏藏

船長除左寶具火力不足 基本上係冇缺點

專比d板凳深度不足既玩家用
好似我咁lor
你深既話的確可以唔用既
我冇乜單體強角

收島風9月6完ap1/2一係出1.5III 一係出10000k dl
一定唔會出illya pool 2

咸川夠膽出嚟打我面啊

3>1>2

術打手，捨藏其誰

混合關都ok 嘅無nero 又可以拎嚟打殺boss

3 1 2

刷肥專員
aoe炮你仲想幾大力姐

312

文西

依家好少用船長啦
作為我第一隻五星已經絆十左

所以之前先話職福袋抽騎一定唔會伏

之前打1001個關用船長爽到，1001揀人嘲諷 船長aoe車埋1001
利申船長得寶1

伊莉雅呢

混職果陣我就寧願用melt

10M咪算囉，10000k

最緊要係caster單體 好似冇邊個特別標青咁

拎aoe同單體比，你想我比咩反應你

見連登仔成日嘈M係million定萬

呢度得神父(ry

caster 本身倍率低
三藏依家寶解左都勁左啦

萬

如果依家用莉莉絲 隔黎擺隻武則天同泳黑傻
混層都有得一戰

淨係早見把聲都J 死人 有CCC 都係因為melt 咋

無人識 剩係見到3隻法sup巨頭😡

Agger

由佢拎隻寶五莉莉絲講，已經係到撚緊狗啦

我第2隻100就係melt
CCC真係幫melt加左好撚多分

我會擺梅狗供星回血好撚cheat

仲要100%爆傷

過幾日又係一個chance追黑狗寶二既機會

我混職關都係用開狂多唔使煩

追左小莫寶5先

玩梅孔+是但一隻普攻打死人

2隻都冇 得 玉藻前

有沒勇者要挑戰今次caster池？

要中就會自己射歪射中 強求唔來
p.s.得3lv 無肥升

個個都答你唔抽
到時個個上嚟屌1001

黑狗唔係限定咩？

唔係啊神父

紅卡>梅
綠卡>crit>梅孔

結論
綠buff=垃圾😎

地上に在ってファラオに不可能なし！ 万物万象、我が掌中にあり！ファラオの神威を見るがいい！ フフフフ……フハハハハハハハハハッ！

咁都係唔抽了 留錢抽佐倉

唔係限定 但故事池限定
沒開特殊活動放出黎既時候
就只會係故事池出現

養生大法好

雖然呢條友story pool有
但普遍pickup都無🤔 半隻限啦

原來如此

おれは人間をやめるぞ! ジョジョ──ッ！！

咁我隻黑狗係抽咩歪中呢

不過你要追都係再等下啦
除非你大公南丁都想要

唔會歪得中 除非你抽劇情pool架姐

睇字都覺得嘈

story限勁少少個d單pickup機會仲低過限定復刻
黑狗同槍呆2隻都冇單pickup過
仲有呢d唔係單pick既如果唔係中邊隻都ok真係抽唔過
舊年抽jack+白貞個日抽到差d棄左驚

之前我抽佬pool有

一隻情人節追，一隻最近歪中
抽左咁多pack真係記唔起

男pool情人節？

成魔之路隻隻都黃

我第一隻黑狗 抽佬pool抽左千幾石無
跟住嬲到轉抽劇情pool第一隻5星就係 神蹟

就1001 助攻

最勁應該福袋

不要說了，係中呀伯

故事限定pick up第一次出黎唔出
一世俾咸川雙pick以上撚狗

最近Sherlock射歪？

1001